林病點解唔用特赦結束件事

唔想警民同政府對立
點解唔用特赦雙方罪行
明明一箭N鵰
保法治保差佬面子平民怨
又能提升管治威信
除左林病會冇面外無咩負面行為

IVE仔教特守做野

就係要拉到一個得一個
拉多幾個慢慢就會開始有人驚到咩都唔敢做
最後就會無人講野

都未正式告點特赦

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

好打得 咁做咪落自己面

然後當佢哋放返出嚟，就會更加無包袱，到時

士氣問題
示威者敵視警察
警察一樣敵視示威者
特敖示威者一定會令警察有怨言
林鄭之後幾年仲要靠警隊維穩
相反示威者咩情況下都會一直仇視林鄭
所以即使引起更多不滿
林鄭都要出盡力保住警隊的忠誠

1977年10月28日，數千名警務人員及家屬到香港警察總部操場集會，宣洩對廉政公署的不滿，以及要求警務處處長施禮榮主持公道，向香港總督加以反映。集會過後，數十名警務人員走到廉政公署位於金鐘夏慤道10至12號和記大廈的執行處總部大肆搗亂，又毆傷了約5名廉政公署人員[9][17]。事件被形容為警廉衝突，英文輿論更指出事件是警察叛亂（Police Mutiny），一度引起公眾擔心香港治安會否出現動盪。警廉衝突發生後，廉署內部主張繼續原有的調查工作，外間也有意見認為，如果香港總督本人是殖民地出身的官僚，大有可能拒不退讓，甚至出動駐港英軍，維持香港治安[9]。
為了顧全大局，麥理浩經慎重考慮後決定讓步，他在1977年11月5日發出一項局部特赦令，宣布除了已經被審問、被通緝和身在海外的人士，任何人士在1977年1月1日前干犯的貪污罪行，一律不予追究。[14]在11月7日，他向立法局強調有關特赦令只此一次，下不為例，表明不會再作任何讓步

特你個老母閪
冇做錯點解要特赦
我屌你老母on9仔

人地從來都冇諗過要放過你